蘋果日報 新聞 20200608 星期一

蘋果日報 新聞 20200608 星期一

頭條

聶德權：政府18萬人屬「國家公務人員」
工會：牴觸《基本法》違一國兩制
香港公僕恐淪共僕
蘇錦樑轟政府只識數票
「重點強化國家觀念」
黃之鋒被跟蹤 「下次拐我上車？」
民主派遭監視 連環四宗
有組織行動料涉國安
葉劉：國安法案件不需陪審員
李柱銘：建制為選票未立23條
台擬設宿舍安置求庇港人
學者指僅短暫支援 促予政治難民身份
前歐洲議員倡英城鎮建新香港
銀都片場威嚇政團：唔畀拍反共片
學者憂老師教基本法觸紅線
張建宗批鬥學生聯署反惡法
西環集中營︰
英擬BNO平權 直擊中共痛處

==============

要聞

反送中一年 七成人轟林鄭逆民意
學者：派錢無助挽形象
67%受訪者企硬爭五大訴求
副處長：不滿警隊者應當差
梁繼平：抗共成運動新主軸
紅雨蹂躪大埔西貢 山洪圍困村民
初中今復課 料狂風雷暴
樹葉塞渠口 雨水湧入屋
外牆雨擋失修 工廈塌石屎
醫生無安排檢測 袁國勇：或面對訴訟
353萬銅芯口罩冇人吼
影集文宣冊吶喊衞我城
三金融人出版 義賣撐手足
社民連聲援美示威者
學生動源街站遭30警截查

===============

港聞

獨囚斷糧 逼穿濕衫 裸體搜身
入境處黑獄凌虐 難民：人不如狗
旺角橋搭建施工台 高身車恐削頂
何志平出獄 料羈留待遣返
教協拒初選 蔣旻正勢戰葉建源
聯合航空關港基地 涉319空服員
抗爭一周年：
勇武抬頭 31%人撐無底線抗爭
逾半認同佔領政府大樓
社交媒體影響力 Telegram超越連登
民主派選民轉投本土派
李立峯：7.21令中間派支持運動
黃浩銘：非暴力抗爭仍未絕望

==============

國際要聞

遊行全國盛放 市長拒解散警隊被罵走
示威者怒喊 削警隊經費
新澤西警與民並肩 成改革榜樣
扑穿大學生頭 警變被告
全球和你行 德水炮驅逐
學生清垃圾 獲贈開篷車

==============

兩岸要聞

反擊京藉美警暴發動輿論戰
蓬佩奧：中共文宣下流可笑
供過於求 投資口罩廠九成難回本
中共「18禁」限黨員私下言行
央視加入狙擊地攤經濟
華發抗疫白皮書自稱受害國
高雄市議長墮斃 震撼台政壇
涉發表不敬言論 綠營議員遭圍攻
國民黨聚焦江啟臣改革方案
台灣大解封 夜店現「報復性消費」
辦奪命毒派對 台「土豪哥」出獄
華南暴雨 高鐵遇山泥傾瀉出軌

===============

國際新聞

武肺留家工作全程直擊
美醫神越洋AR教路 助英癌病人割腫瘤
巴西停止公佈武肺數據疑瞞疫
逾百科學家促fb教主整頓煽動帖文
荷蘭養貂場爆武肺 全部萬隻屠宰
南韓慰安婦庇護所 女負責人自殺
委反對派領袖現身 否認藏身使館

================

公務人員緊係唔可以多國公民，國家安全會有漏洞